差唔多30先想入返大學讀書有可能嗎?

交代下背景先
當年中5會考 個位數
之後有機會去到外國college讀左個asso後
再transferred 左去一間唔錯既大學
可惜身體問題 當時入左U讀左一個sem就要返香港
依家過左幾年,身體好返,覺得心願未了
想留係香港,真真正正完成個bachelor's degree
請問入u機會大嗎?
p.s. 當時係讀archi, 依家都係想讀返同一科. 畢業時gpa3.5左右

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有心唔怕遲，唔洗怕會被人笑喎

多謝你 但我係怕連入埸既資格都冇

有$就有可能

可以，直接用外國asso報non jupas

GPA 3.5 基本上實有大學肯收啦
但都要睇你 interview 解釋點解現在先讀 ？
健康問題係非常良好也非常合理的理由。

之前係咪uc？

但我當時讀asso既college都算野雞因為始終都唔係university我怕我既degree同gpa會被不接納

咩係UC?

點野雞法？世界排名below 10000 ? 非accredited college ?
如果非accredited college, 真係唔承認.
如果係accredited 野雞 college, gpa打八折，3.5變2.8
咁就真係好蚊水lu

有心唔怕遲
利申 接近30 準備畢業

支持你! 報左先!
但只能non Jupas
你仲有好多關要過︰interview, motivation letter, 又返工又返學, 趕paper, 上堂恰眼訓, 好多readings, 英文用時方恨屎...
收唔收你唔到你選擇
咁多關口
他朝你畢到業
回望藉得自豪的事實在已經唔係30, 40, 甚至50戈問題了